香港警察直播自認係狗

岩先警犬都話討論區係射狗，即係

政府又想用「港獨」呢招，何不借力打力？

大家記住要用呢個hashtag
#克警就是港獨

人或狗.....

[有片] 警方喺記者會直播上自認喺狗！